咩方法先可以煮到隻好食嘅比卡超？

一隻好食既比卡超唔洗落調味已經好好食

其實比卡超衣家野，同海鮮一樣，靚既唔洗搞甘多調味，鹽同黑白椒就ok，最多加D Rosemary番茜，甚至係超市買支Season $4X~6X一支就搞掂，只有肉質差既先要搞花臣，所以甘樣不如慳D錢去Citysuper或者其他出口店買勁靚比卡超返屋企整仲好啦

講真，原隻比卡超去內臟，去層皮同條尾，豬剪加金華火腿清燉三個鐘，撈起隻超，廢時太入味鹹得濟，過夜，已經屌打所有煮法

比卡超最好味係條尾
你掉左佢

比卡超怕地面系
可以放佢係個盒入面搖震撚死佢
用岩石扑到佢變肉醬
再用石頭鍋上碟

清蒸

刺身

甘你老母

又有新會然

蜜汁 最好燒到少少燶

有冇話邊道出產嘅比卡超最好食？

我母親節想煮返隻俾老母
佢鍾意啲肉質比較嫩嘅超

岩岩由比超進化就應該最嫩
食過一次 好食到仆街